Instagram口罩騙徒

廢話唔多講，睇圖

用支那寶比錢都知
佢係咩人啦

冇面交，一律唔信

用得垃圾支那寶9成9係騙案
唔係開公司而用郵寄既都好大機會係騙案
用埋垃圾IG賣野更加唔洗講
樓主好波心水清

個騙徒見事敗呃唔到仲block埋我